基爾獲加：唔提早歸隊就笨！

英超賽事將在今個星期正式開始，而被視為前哨戰的英格蘭社區盾在剛過去的週日圓滿結束，由上屆英超冠軍曼城以2-0擊敗車路士。當場比賽曼城的陣容尚算完整，除了因為後備有足夠人選外，基爾獲加(Kyle Walker)和史東斯(John Stones)等主力能夠歸隊亦是曼城奪標的一大助力。

英格蘭國家隊在剛過去的俄羅斯世界盃中意外地闖入季軍戰，不少有份出戰的英格蘭球員仍在假期當中，以致未能參與季前集訓和熱身賽。曼城的基爾獲加和史東斯在今次俄羅斯之旅分別上陣5次及7次，是英格蘭的主力球員，但他們亦已經回到曼城報到而且參與社區盾的比賽，兩人更基本上踢足90分鐘(史東斯在下半場補時階段換走)。

獲加在賽後訪問就指出自己為何願意提早回到球隊。獲加指球隊給予自己選擇權，可以選擇休息至6號或提早歸隊參與社區盾，他毫不猶疑地選擇回到球隊，因為他認為社區盾是一項錦標，在他的球員生涯裡獲獎並不多，所以如果自己不回來的話就太愚蠢了，而最後證明他的選擇正確。

獲加的職業生涯的確獲獎不多，他對獎項的飢餓感或許是他一直進步的原因。獲加在加盟曼城之前只在2014-15年度的聯賽盃獲得亞軍，在2011-12、2016-17和2017-18三年入選英超最佳陣容，以及一些年青球員獎項；加盟曼城之後他已經先後獲得英超聯賽冠軍、聯賽盃冠軍和社區盾。

佢緊係仆住返去啦，之前踢左十幾年波一隻盃都無得落袋

社區盾打晒j 就得
歐聯決賽就唔得

英格蘭國家隊在剛過去的俄羅斯世界盃中意外地闖入季軍戰

唔明

贏唔撚到都j

社區盾冠軍勁過歐聯亞軍吧

熱刺有入過r聯決賽咩

唔好講之前有冇拎過，係熱狗連踢社區盾嘅資格都冇

有假都唔放
奴性好重

假期年年放, 波都踢少幾十場
有獎拎仲唔搶住拎

100%的波 唔踢就笨

你食撚屎啦

點睇沙拿依件水貨?

無冠唔緊要 最重要放假

一季貨仔
今季比盡1x球

垃圾

琴日已經水貨左一場

sick ball

贏左咪有資格打J囉

熱刺唔要佢真係笨

唔好忘記鏝城出DOUBLE 人工同破紀錄轉會費搶人

英撚真心廢，入到四強運氣成份非常高